熱城文宣策略: 屈「人地屈佢地」以模糊焦點

熱狗篤數: 屈「神駒屈佢地個livesteam係incomplete」
蟲泰錄音: 屈「神駒段錄音係斷章取義屈佢地」
國屍買like: 屈「神駒特登買like屈佢地」

實情係點, 有啲常識既都睇得出

讀幾多書都好，唔正直既話一隻馬玩撚到佢地傻撚哂